如何正確武力抗爭

以下學術討論及轉載
聽實

1) 衝既時機要你增援前發生

14年開始次次都輸在係敵人未增援之前就唔敢真衝、取人質、取裝備，聽落好進步因為事實係。行動成功既下階段係，由經驗最豐富既人建立臨時組織作決策。衝都要有小目標大目標。

2)群眾

最難既，你地以為留低果班主要全部勇武派，我話你聽唔係，主要果班實際係和理非，只係佢出於其他動機願意同你一齊前進後退，*但唔會幫手打*。
你叫唔郁呢班人，佢地最多推推鐵馬，就算佢地俾人圍都好，都係舉高雙手投降。諗返旺角同魚蛋點玩，起碼我唔會學泛民或者輿論屈呢班人係勇武。
正確心態係，陳浩天都講，要靠自己開頭，信自己人係度，升級要一開始就升到盡，冷靜左就吸收唔到中游群眾。

3) 裝備及組織度

裝備係對方身上，拎哂佢；
組織度方面狗有日常訓練同陣形加持，但其實好易破，好似魚蛋一個磚就收嗲收到order佢地都唔敢真係推進，如果你玩火？生物本能保證佢地唔敢繼續行動，唔係你點解你平時會見到消防車？

不過玩火既問下又要返去第二點，群眾問題，但其實火好容易拎到，又方便運輸，因為全部原料都係日用品洗衣粉/麵粉/糖。最後係拎到對家裝備前，你最好預你既裝備捱到胡椒，或者背後食椒都唔好退。

以上三樣係成功鐵三角，缺一都仲會失敗努力

推

夠多人就得
就算有勇武打開左缺口，無人肯入已經死得
有幾萬人肯做，就算無裝備，幾個人捉一隻速龍都可以。
所以講到尾問題係有無咁多人

人其實好多 但缺少做第一個既人